斷絕思念後嘅最後願望

糾纏左就來一年 係時候放下了
比過signal又點 我呢啲人連做兵都未必有資格
乖乖地保持返距離做fd 都叫做見到面

曾經幻想過 可以同你一齊做好多事
見證彼此人生嘅起伏
每一刻都同你一齊渡過

不過人生就係咁 每次以為得米都係一場空
原來你始終都冇對我呢個過客有過諗法 只當我係值得尊敬嘅阿哥類人物 面目模糊果隻
曾經諗過無論要等幾耐都好 只要有一日你say yes我都會狗衝
每一個notification我都覺得係你
次次出街都幻想得我地兩個嘅話會唔會親密少少

但呢啲妄想都係曾經了 我等唔起
已經唔係後生 冇咩時間再浪費喺吊癮遊戲度
對唔住 我自派左好人卡
以後做返朋友 咪一樣可以互相扶持
最多咪同你埋單帶你返荷蘭住 我肯

由呢刻開始 執返起所有尊嚴同自我
專心做返自己要做嘅事 操下身 儲下錢 研究下興趣
唔會再為你失眠費神 唔會再因為你而浪費感情台版面

願我能至死守口如瓶
願我地友誼永固

32碎，衣食無憂
組織左一個唔多幸福嘅家庭，細個想要嘅車、樓都已經擁有，酒櫃入面放滿大學時儲錢嘅sauternes但人生滋味遠不如美酒甜蜜，書房入面唔缺製作精良嘅音響、顏料、樂器但心中熱情遠不如舊時，餐餐都可以食鍾意嘅野，唔使再顧忌價錢食快餐，但已經冇人同我食

人生好似已經咩都唔缺少，想要嘅物質都已經到手，想唔理藍絲老婆仲有第二層樓瞓
但半夜起身，自己斟酒時發現個人仲係好空虛好唔開心，好似搵唔返啲野咁

如果比我選擇 我寧願放棄依家所有野去換返以前嗰種快活，無憂無慮咁住喺一間小小嘅公屋，冇咩錦衣玉食但一切都未撕裂、好開心，放學又有一大棚人嘻嘻哈哈天光玩到天黑，拖女仔手仲會面紅心跳 眼中色彩都仲係鮮艷，人生尚有生命力

無論依家手上杯酒幾好飲，都及唔上一支青春時嘅apple cider
果支野盛載嘅唔只係酒精，係鮮活嘅快樂

我啱啱不停咁將個酒樽翻來覆去倒轉再倒轉，心入面幻想住時間可以好似酒液咁倒流

可惜 一切都只係微醺下嘅妄想
聽朝起身 一切都唔會改變 世界繼續一點點變壞 家庭仲係失敗 人生意義依然好似真相咁難以尋覓

？

同你一樣 痴左線

尊重自己

識過第二個好過啦～

巴打咩事

好難沉船，一沉就會認定對方
次次想振作都係loop重傷-->爬起身-->識人-->重傷

但唔通可以唔振作一直沉淪咩

人哋唔認定你，你認定佢只會令佢憎你

係呀 所以自派好人卡提早收皮
仲有fd做下可以得閒見面
其實我好易滿足 多啲見到就夠 已經唔奢求啲乜

好啦～多啲出去識人啦～唔好唔開心了

出咩去吖 依家搞成咁連落bar飲杯酒嘅權利都冇
只能自己屈喺屋企

慘了...實唔開心

想屌死武肺老母
如果冇武肺就可以見多佢幾面 可能發展到
起碼衰左都有得出去玩宣洩下

依家咁算係點 強行處刑咩
屈喺屋企逼自己唔記起佢 on99999999

上嚟連登圍爐啦，唔好成日掛住佢

會架啦希望自己可以堅強

真係要...唔好令人擔心你

我都係 好耐無見過佢
好想見又好怕見
怕見到更難忘記
今日終於見到
但連同佢講好掛住佢嘅資格都無

同你一樣巴打
前幾日表完白
準備收皮

真係好好好好鍾意佢
鍾意到唔介意佢以前經歷過啲咩
想係佢身邊保護佢、愛錫佢

事實上係我俾唔到想要既野佢
佢會話大家唔係同一類人、價值觀唔同之類

只能講樓主加油
為自己既決定負責就得
油就其他人幫你加

寧願留下友情 情份更是永久

為你好都係為佢好

緣聚而生，緣散而滅。人生四然，來是偶然，去是必然，盡其所然，順其自然。有情所造諸惡業，皆由無始貪嗔痴，從身語言之所生，一切有情皆懺悔。

咩wrong timing全部都係藉口
根本就係wrong person

我唔介意又點，人地介意呀嘛